懷疑醫生專業失德可以點投訴

今朝我個朋友話我知佢有發燒就睇醫生
做左快速測試真係中左流感
跟住問佢除左發燒仲有邊度唔舒服
佢話好似有小小喉嚨痛咁咯
但冇咳又冇頭痛又冇乜其他野
點知醫生話冇併發症唔駛食特敏福
但唔食一陣有事點算 好似好多人中流感死左
呀條醫生夠膽死話每個人抵抗力唔同，食左未必有咩特效wor
其實啲醫生到底有冇學過識唔識醫架